{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68204&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동암 3&4호텔"
    },
    "text": "2022年7月27日に駐車場工事が完了し、駐車可能です。 駐車場は計2台収容できます。 ただし満車の場合はフロントにお電話お願いします。 地下鉄の情報は、湖線東岩駅と仁川湖線間石五叉路駅です。 周辺情報は地下鉄号線の東岩駅を利用して出てきた後、スターバックス側の路地に入っていただくとGS25コンビニが出てきます。 そこを左折して歩いて来られたら3&4ホテルが見えます。 客室の内部施設としては、全室に網戸が設置されており、根性焼きの毀損などは禁止されています。 違反した場合、費用が請求される場合があります。 フロントおよびその他の施設としては、使い捨てのコンタクトケースと食塩水が提供されます。 また、コーヒーマシンを保有しており、アッソプレッソ、アッソナー、氷浄水器がご利用いただけます。 階ロビーには電子レンジと使い捨て箸、スプーンが常に用意されています。 また、男女ローションと化粧水もフロアロビーに提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の工事はいつ完了しましたか？",
            "answer": "2022年7月27日に完了しました。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計2台収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "満車の場合はフロントにお電話をお願いします。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の情報はどこですか？",
            "answer": "地下鉄の情報は湖線東岩駅と仁川湖線間石五叉路駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には地下鉄号線の東岩駅から出てスターバックス側の路地に入っていただくと、GS25コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、全室に網戸が設置されており、根性焼きの毀損などは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "違反した場合、どのような費用が請求されますか？",
            "answer": "違反した場合、費用が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設として何が提供されますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設としては、使い捨てのコンタクトケースと食塩水が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような飲み物が提供されますか？",
            "answer": "客室にはコーヒーマシンがあり、アッソプレッソ、アッソナー、氷浄水器がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "階ロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "階ロビーには電子レンジと使い捨て箸、スプーンが常に用意されています。"
        },
        {
            "question": "フロアロビーにはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "フロアロビーには男女ローションと化粧水が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 412
    }
}